做個小research

自己小型personal project, 純粹自己想了解一下其實大家係點睇呢D野, 絕對非為謀利/特別企圖 (再同個fd有少少打賭一D野所以順便問某D問題 )
所以整左份問卷, 希望可以有少少人抽幾分鐘答一答

係新會然啊

都新成年架喇 不過仲係P

推一推

再推多一下